cityu non jupas 有冇ching已經收到email搞enrollment

等咗咁耐一封email都冇好驚自己miss咗
個網又剩係停留係condition met

我收到啊 你等左幾耐啊

7月頭轉condition met到依家

我本身都以為自己收唔到 八月頭send左封email去問 佢打電話黎話7月24已經send左俾我 叫我係email個search bar度search下個application no.搵唔搵度 之後就見到

ching係send email去admission office定arro問我陣間又send去問問先 我email search過都係咩都冇

剩係收到pre enrollment嘅嘢，但無講幾時要正式搞enrollment

淨係搞咗張車頭相同eid

日日都睇緊佢有冇搵我搞入學交學費嗰啲但係好似都未有

好唔安心啊

連相同eid都未有得搞

下？你打去問吓好喎，你offer幾時攞㗎

我同我啲friend都係差唔多時間搞相

前幾日有staff打黎同我講幫我enroll左 我上aims check都寫住enrollment process has completed 不過學生證就未有

4月拎嘅然後7月頭轉condition met
同我拎埋同一科offer嘅friend都未有得enroll

佢今年好似改咗

等多一個禮拜都冇 就最好打電話問下
不過有condition met 都唔太驚
可能瞓醒第二朝就見到email 呢
因為我記得佢係凌晨先send email 比我

佢本來話831 可能比人屌完 推遲翻

我同你都係同一個情況

我聽朝打去問問 唔該曬ching先

ching咩科

student card都攞左啦

咁快

好似多數1:01am 收到email係咪upload完相同cid 就得？